曙光2 元氣特工隊

係我細個第一隻玩既online game
隻game既bg music 好正
基本上一聽到 就知係邊個地方
尤其係login個bg music
仲有個時個個都好好人
真係識到朋友一齊玩
開game第1件事就係睇下個frd有冇on
有就組隊一齊打怪升lvl
仲有人生第一次既網戀
個名我仲記得係叫birdbaby
佢好似有個細佬同佢一齊玩
但要我宜家玩返呢類型既rpg
我又冇咁既毅力...

要靠外掛先升到lv

虎族戰士
當年為咗筋斗雲唔知課咗幾錢
仲有個啲實體卡

手動真係難up到仆街

去到後期真係好難升
加上好多人開掛afk打怪
變左搵唔到人玩
跟住我就冇玩lu

衰在太難升LV